祖國愈嚟愈有機贏世界盃

阿根廷, 德國, 西班牙, 提子都出晒局